（被捕者尋人）kary，錯手洗左機 求推

我係K 由一個被捕者咩都冇晒
而家做緊議助 可以慢慢企起身
頭先間中洗對
我只係del自己既對話 對唔住

早排好太過唔開心嘅時候 係到識到你
同你分享左好多
我tg id無變
多謝你係到🙏
你把聲真係好好聽

推

囡呀？

你指tg個女仔呀？

見你一直冇覆我😭輕輕推推先